三顆星彩色冒險算唔算係蘿莉版抗爭聖經？

每集都周圍撚鳩黑警
撚完就閃be water

但係係h漫佢地比黑警落藥輪大米

Link呢唔要八爪魚

@美城曉

三個都係我老婆

2018年度最佳電視動畫

駁唔到

結衣=和理非
黃毛=勇武派
藍毛=鍵盤軍師

貼五張烏賊娘or自己搵

曉sir果然極端勇武派

3張八爪魚 deal？

deal，快D貼

鍵盤

唔係你貼咩八爪魚兄

但打唔爆機

咩料

你貼

我邊有八爪魚database呀大佬

咁雜貨店大叔應該係物資站

咁睇黎你要自己搵

係

撐

どーしたら どーしたら みんなを守れるかな？
ちょっと待って！ 相談するよ
オトナっていそがしい いそがしい まかせられない
そうだ この街のことは
カラーズぱわーで なんとかしようっ

抗爭主題曲全中

ココロの平和遠いと ココロの声が聞こえた
さあこっそりと大胆にも 解決しなくても がんばっちゃえ！

完全係抗爭者心聲